跌落谷底已經算好 總好過跌落無底深淵

越跌越深越跌越深越跌越深越跌越深

冇 intern 返？